r7800 setting一問

有無巴打可以幫下手 lan2可以點set翻做1000mb啊

利申:電腦白痴 試左好耐都唔識整